
                      Para mi mejora la 2 parte, ke personalmente me dejo un poco frio, me eche unas risas y hubo ratos bastante buenos, divertida y centrandose mucho en ese carisma ke le a dao RDJ a stark... Si te gusta la saga te gustara y sino yo diria que al menos no te disgustara.
        
            